其實cctoy同波台狗 隻揪嘅動機係邊？

個動機好緊要，個動機係邊呢？

夠JUICY 有人駁咀 存在感1000%

咪當真 好好睇

大家支持 咪當真

都唔係第一次
波台班人有撚病